又係日本樓

前幾年有人帶動投資日本樓，結果上年年尾日元跌到hihi，唔知班人有冇損手爛腳。
不過，既然依家日元慢慢升番，如果依家買日本樓有冇得諗?
先講講我嘅睇法，日本人經過10年泡沫爆破，普遍都已經對買樓有恐懼。但最近呢3年樓價開始升，係因為大陸人大量走去日本買樓投資，而唔係日本人對日本物業有番信心。
但即使係咁既情況下，日本2020澳運同埋開放賭業，應該多少會正面影響。
所以想問下大家意見。

買間自住同ABNB有冇數為？

日本人口只會愈來愈少～

呢幾年升左6個%咁大把囉～
奧運只係一個月既事～
賭場客都唔係住Airbnb

啊火燎森日日係度吹奏日本地產～ 緊係喇～ 你比錢佢駛喎～
諗下啲倫敦金啲sales係咪同佢好似

美國有排加息，日元應該仲有得跌

日本行緊負利率，火生話買樓收租都有6厘息
如果咁荀d 日本人應該一早炒高d 樓價
但連日本人都唔買，你覺得冇問題就入啦

日本樓係比d買唔起香港樓
用黎打J既人

乜撚野hihi呀

買英國大城市好過啦

因為日本樓買完5年內賣出係要比3成利得稅，5年後賣都要比2成。
依家日本樓就分明唔係日本人炒緊，係大陸人有錢full pay走去掃貨。當然班大陸人只會掃1線城市，2線地區空置率依然係高，買果地方實死。但市中心大阪東京呢d係唔怕冇人租。 雖然日本人唔炒，但有大陸人去炒，照計都係會升。
唔知我咁諗法有冇錯，求指導

但係升唔升到兩成呀